即刻跛 定 炎上星

定係唔洗砌

gigabyte
MSI

asus

選技9bye 不如唔好砌...

乖乖地認中国人用紅石算啦

信仰崩塌

華鯊

即刻跛賣半價可以考慮
唔係就留返俾悠二啲打手慢慢用

屎味咖喱vs咖喱味屎

講返發生咩事先

華碩（ASUS）電競品牌 ROG 在今日捲入「中國認同」戰火，而且演出自家人打自家人的鬧劇。

日本 ROG 長期經營日本 PC 市場有著不錯的名聲，市場感覺敏銳的他們早就看上了 Hololive Vtuber 們，過去有過幾次合作的紀錄。

今（17）日日本 ROG ，原本再次預定與 Hololive 的 Vtuber們合作，在晚間請到了白上吹雪（白上フブキ）、貓又小粥（猫又おかゆ）、獅白牡丹（獅白ぼたん）三位，要來為自家的產品來一波年度工商，而且連專屬的商城頁面都已經準備好。

不過在今年的龍心事件後，Hololive 已經被對岸網友貼上標籤，成為固定的攻擊目標之一，消息傳回中國，許多中國網友開始跑去中國 ROG 的官方微博鬧事。

負責管理 ROG 中國官方帳號的編輯則完全不顧官方身份，與中國網民一鼻孔出氣，發表狂妄言論表示「正在極力插手取消晚上的直播」、「木口nm必死（Holo你媽必死）」、「刀已經架在老闆脖子上了」。

不到下午 5 點，日本 ASUS 悄悄的撤下了與 Hololive 預定的商城頁面，隨後今天預定的直播間也消失轉為私人，白上吹雪的推特也公告取消，顯見中國方抗議有效。

而雖然 ASUS 出身台灣，不過目前台灣總部方面還尚未對此事件出面說明。

evga

MSI 點解叫炎上星?
我覺得叫 火星 會直接啲

火星工廠炎上
MarS Institute

推人用垃圾

收返埋啦
啲垃圾

ceo自殺
廠就炎上

好似唔使砌

冇野可以買了

咁又唔好咁講曾經好撚勁㗎gtx九代嘅時候，3d mark名人榜風頭一時無兩，10張卡9張都係evga

FE

馬哥!

msi 30系幫唔落手
都係技姦啦

技姦真係咁差咩
display同個mon都係技姦用左年幾so far都好正常

做賤晒個市係多d仇家
今個月gigabyte每買1000蚊野送100 steam code

即刻跛買ver 1.0都ok
但1.1/2.0就睇路啦 cut料cut到on99咁

生物星底板點睇?

買返黎即插即用唔搞佢d設定咪ok囉
搞就 後果自負

講過笑話：即刻跛超頻

即刻跛最大問題我覺得係聯強代理
易家重好似見到個技姦底板苦主日日係fb呻

ZOTAC台灣聯強代理...結果搞出個氧化不保

到依家都唔知msi到底衰啲咩

台灣更改保養條款
買左30日就當第一年.好似係賠錢唔維修,比返70%你
第二年50%,第三年30%
但大陸就有上門只換不修,結果比台灣人屌到仆街

換應該都係換良品/維修貨, 意思係唔整你件野, 換另一件整好測好嘅貨俾你

工廠喺大陸, 大陸有優勢有乜出奇
台灣係發源地/HQ, 郁D就五年上門保, 唔通其餘地區又屌台灣?

BTW乜野叫炎上

台灣知名無料星
保內無料維修

間廠著火

APPLE啦，唯一一個連登唔計奶共既奶共牌子

msi ceo 自殺
係咁叫咩名好

售後服務問題唔大啦
依家大部分電子野都係過保之後先壞
想知本身佢啲產品有無問題姐
(特別係底板)

我自己用緊MSI底板...一過保就死左條RAM嘈

msi個bios不知幾撚好用

我以為係講緊呢樣

按連登仔標準NV除左FE卡之外間間AIC都唔買得

Display card 得返Evga

EVGA先唔講BIOS炸卡事件
今次FTW3 Ultra比人話縮水過前個幾代
KINGPIN又好似見到唔少issue

之前有人post 過，得gigabyte廠的網
寫明自己係台灣公司，業務將台灣同中國分開

成日出垃圾，有撚用咩

咁你平日食難食黃店，定好食藍店
一樣道理

我唔會食難食黃店
同埋買電腦硬件唔同食飯，食飯難食都係一餐，買垃圾硬件個痛苦係會持續

我未買過技嘉野，真係未感受過幾垃圾

想召喚技嘉打手油二出嚟宣傳下

淨係間代理已經係最戇鳩
跟住啲打手又會出嚟話搵悠二買就無死
睇撚厭晒呢啲垃圾宣傳技倆

真啊 所以買妓奸都係只能油耳

你張水鵰

即刻跛
小問題： Bio介面難用，超頻設定少。一般用家分別唔大
Ver 1.0 1.1 2.0 cut料事件，試過cpu供電 4相變3相
金屬位氧化不保
PS:用緊即刻跛

垃圾卡

等緊佢出 x570 ver1.1

我知
食屎唔緊要架，油耳哥哥一定可以醫返好你

細廠有乜出奇

出哂啦出到1.2

官網唔見有更新

見到了 台灣網冇 又唔知偷左咩料

垃圾？50收

v1.0

v1.1

一望就見到有D野冇左

應該只係update咗memory layout
支援ddr4 5000以上

ON9
官網從來只可以睇GLOBAL/US

DDR4 LAYOUT大改, REV1.0係垃圾
亦都加咗THUNDERBOLT SUPPORT

3粒電容都慳
cpu：1 粒
Ram:2粒

X570 1.X連供電LAYOUT都改埋, 你留意下粒PWM IC直頭唔同位置

1個Thunderbolt
™擴充子卡插座

居然 升左1.1 變唔係垃圾

唔差 不過 asus 拎多多錢做 promotion
再比個 software 你 easy tune 到有成就感

技嘉底板成日改版新手唔google跟本唔知佢改左d咩
真係唔敢買佢
顯示卡買左佢
暫時睇落得software唔掂(試過一排rgb fusion認唔到張卡咁)
同張卡厚d重d同埋個保養可有可無咁囉

技姦底板同mon都中過伏 就算佢立場最明確都好難令人信服
係顯示卡好彩我冇中到伏 不過主因都係因為其他靚料卡冇貨先迫住買

biostar囉

早買實中伏

我係後悔張DISPLAY買左佢

rgb唔覺有問題 你有冇DL佢個aorus engine ?

2個軟件我有down過
係試過有排係engine到開RGB(fusion)而個軟件認唔到咁

btw巴打你諗住再折騰下整張3x8pin嚟玩定點

經過呢次教訓

等其他人中完伏先再睇評測先決定買邊張 BTW 呢到硬件台 好幾個明知係2 pin提哂佢 都照去馬

rgb 我換完卡都冇重裝到個軟件 認唔到 直接DEL 左 再裝engine個陣佢裝埋rgb 2.0 用到依家未見有問題